% \documentclass[12pt,twoside,fullpage,a4paper,openright]{ualg-tps}
\documentclass[12pt,oneside,fullpage,a4paper,openright]{ualg-tps}
\include{definicoes}

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{textcomp}


\title{A quantidade e café bebida pelos estudandes a escrever a fazer um TP}
\subtitle{Daria para encher uma piscina?}

\author{Naida Navinda Navolta}
\advisor{
    Professor Doutor abc   
    Professor Doutor abc
}


\tpwork[Cafeologia]{nº 1}

\department{Departamento de Engenharia Eletrotécnica}
\schools{Instituto Superior de Engenharia}
\course{\sc Licenciatura/Mestrado em Engenharia Eletrotécnica e de Computadores}
\degreeyear{2018}

\begin{document}

\maketitle

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
 \frontmatter
%     \makecopyrightpage

%     \input{resumo}
%     \input{dedicatoria}
%     \input{agradecimentos}

    \tableofcontents
%     \listoftables
%     \listoffigures

%     \input{listasimbolos}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter

    \include{1-introducao}
    \include{2-preliminares}
    \include{3-oquefiz}
    \include{4-conclusoes}

    \include{apendices}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\backmatter	
    \bibliographystyle{apalike}
    \bibliography{bibliografia} 	%carrega o ficheiro bibliografia.bib


\end{document}
